1. Адаптивно сверстать макет, подключив приложенные шрифты.
2. В качестве фреймворка использовать Bootstrap 4 Alpha 6 (желательно) или Bootstrap 3.
3. Продумать отображение сайта для мобильных устройств.
4. Применить к нижним блокам с картинками подходящий на ваш взгляд анимированный эффект при наведении курсора.

Задание на пять с плюсом:

Подготовить сайт и изображения под ретина дисплеи.
Подключить векторный svg логотип.